CÔNG TY TNHH SX – TM INOX TRƯỜNG THỊNH (https://sanxuatbepcongnghiep.com) - Bếp công nghiệp Trường Thịnh chuyên thiết kế, thi công, sản xuất, lắp đặt các loại:
- bếp công nghiệp inox: https://sanxuatbepcongnghiep.com/bep-cong-nghiep-inox
- bể tách mỡ, thùng tách mỡ: https://sanxuatbepcongnghiep.com/be-tach-mo-inox
- hút khói bếp công nghiệp: https://sanxuatbepcongnghiep.com/chup-hut-khoi-inox
- hút khói bếp nhà hàng: https://sanxuatbepcongnghiep.com/hut-khoi-bep-nha-hang
- quầy pha chế inox: https://sanxuatbepcongnghiep.com/quay-inox-pha-che-tra-sua 
- thiết bị bếp nhà hàng, thiết bị bếp nhà hàng khách sạn: https://sanxuatbepcongnghiep.com/thiet-bi-bep-nha-hang
- thùng chứa đá inox, thùng đá inox, thùng đá inox quầy bar: https://sanxuatbepcongnghiep.com/thung-da-inox
- tủ giữ nóng thức ăn công nghiệp, tủ hâm nóng thức ăn: https://sanxuatbepcongnghiep.com/tu-ham-nong-thuc-an
- xe đẩy hàng inox: https://sanxuatbepcongnghiep.com/xe-day-inox
- xe đẩy khay inox: https://sanxuatbepcongnghiep.com/xe-day-khay-an-cong-nhan 

Phục vụ cho các nhà hàng, khách sạn, trường mầm non, khu công nghiệp… tại TP HCM và trên toàn quốc

Xem thêm: https://vi.wikipedia.org/wiki/B%E1%BA%BFp_c%C3%B4ng_nghi%E1%BB%87p

Bếp công nghiệp Trường Thịnh - Được thành lập cách đây hàng chục năm và là một trong số các công ty ở Việt Nam đứng đầu về lĩnh vực Bếp Công Nghiệp, đã từng thi công rất nhiều dự án lớn nhỏ trên khắp cả nước.

Địa chỉ: 9C Đường 43, P. Hiệp Bình Chánh, TP Thủ Đức, TP Hồ Chí Minh 70000
Xưởng SX: 240 Hiệp Bình, P. Hiệp Bình Chánh, TP Thủ Đức, TP HCM 70000
Điện thoại: 090 9075 114 – Zalo: 0975918070
Email: nhattruong020386@gmail.com
Website: https://sanxuatbepcongnghiep.com/
Chỉ đường: https://g.page/Bepinoxtruongthinh?share
Theo dõi chúng tôi tại:
https://twitter.com/inoxtruongthinh
https://www.instagram.com/sanxuatbepcongnghiep/
https://www.linkedin.com/in/b%E1%BA%BFp-c%C3%B4ng-nghi%E1%BB%87p-a335761ba/
https://www.youtube.com/channel/UC0MXUBb9r1LiIQD-YJhvUYQ
https://vi.wikipedia.org/wiki/B%E1%BA%BFp_c%C3%B4ng_nghi%E1%BB%87p
https://www.pinterest.com/inoxtruongthinh99
https://inoxtruongthinh.tumblr.com/
https://inoxtruongthinh99.wordpress.com/
https://www.reddit.com/user/inoxtruongthinh/
https://inoxtruongthinh99.medium.com/
https://digg.com/@inoxtruongthinh
https://www.scoop.it/u/inoxtruongthinh
https://www.zillow.com/profile/inoxtruongthinh
https://www.behance.net/inoxtruongthinh/
https://earth.google.com/earth/d/1lv5VCg3Rra9xMSRAxi_2MxBUl968Kkgx?usp=sharing
https://inoxtruongthinh.zeef.com/inoxtruongthinh
https://issuu.com/inoxtruongthinh
https://vi.gravatar.com/inoxtruongthinh99
https://support.advancedcustomfields.com/forums/users/inoxtruongthinh/
